鍾意嘅女仔俾人強姦過

各位巴打會唔會繼續鍾意？
Anyway 青頭

冇所謂啦，都係非處

會好心痛佢

實情係

佢俾EX破處

但個心仲喺佢果度 先至同你隱瞞佢隻豬係因姦而失

你真係好偉大

姐你會因為咁而飛左佢的話
咁你同強姦人果條人渣都唔差好遠架咋

鍾唔鍾意你係控制唔到
同唔同佢一齊你就控制到

未拍拖

幾大 。detail?

圖

介意嘅話就唔好害咗人

我明 但我都係想同佢一齊
但係我怕我會因為咁小小嘅刺
以後有問題 我已經好努力
人非聖賢 我都想偉大

鍾意有98%
介意有2%
可能我係有少少完美主義
加埋自己青頭
硬係有啲唔知想點

不要暗戀去...

巴打們我真係好鍾意個女仔
我係咪應該要放低傳統嘅觀念

問得出即係介意, 咁就唔好一齊對個女仔造成二次傷害啦

第時佢做咗你條女先知你原來在意佢俾人強姦過、佢心情應該難堪過俾人強姦

唔係 我清楚佢以前嘅嘢
老強單嘢係ex之後
我對處唔介意 係多男人嘅問題

係，利申冇一個日本女朋友係處，開心咪ok ,

我會令佢盡快忘記

你唔憤氣人地非處而你青頭姐

去叫個雞 心理就會平衡返

比南亞強姦？

真心當你唔係青頭仔嘅時候你就唔會介意

你又知

我明
我一定唔會咁

你姦多佢一次咪打和囉

俾廢老大叔。。。

陌生人？

你係鐘意人既
你應該會好痛心又好憎果d人
而唔係上黎問意見

係

做下player就唔介意 ，btw我明你感受，之前條女俾人強姦同佢自願比個前男朋友係完全唔一樣

個大叔比警察捉咗未

人非聖賢 我一時間接受咁大量資訊
好迷茫 我當然好憎個人

有報警就會繼續愛，對佢更加好。

冇報警就飛左佢，如果唔係你都有機會係下一個強奸犯

姦* 自膠

當事人唔敢報警
件事有一段時間㗎啦
追唔返 不過我更加明白
佢真係好信我 我好討厭自己
好無用

我係你就搵個廢老尋仇

唔會係到怪自己條女

大叔就爽，可以射

即係佢講架啦
唔好女人講咩就信 好多女人鐘意話自己以前比xxx強姦先無左個處
但其實係同ex扑野扑左 為左想你同情先咁講
如果係真既一早報左警

利申：當年試過有ex咁同我講 知道真相之後飛左

我都想 個女仔唔肯俾我幫
佢講完就唔再講
叫我乜都唔好做就係最好

如果A8, 全部扑過, 樓主介意嗎?

不了 港女衰過日本妹

咁又係 唔好係佢面前再提

由佢啦咁 不過如果係我就自己私底下查

唔搵返個廢老出黎 成世有條刺

唔係 我知佢處一早冇咗
仲有過好幾個男人
強姦已經好後 我唔係介意處嘅問題
我都唔識講 係拿住拿住痛

女人最終意#METOO

唔介意 前提係佢好愛我

港女冇左個處好多藉口，日本妹誠實好多

我一定會報復

樓主有d on9

香港無乜邊單強姦案係完全無辜，99%都係女方自己製造機會俾人。

我都覺
但係我真係好亂
我第一次遇到呢啲事

樓主 唔係理連登仔 條女信你先同你講佢既心裡最痛既刺 要好好愛佢 同保護佢一世

呢個真 唔識保護自己
但我唔會走去責怪被害者

巴打
我好愛佢 點解個天咁對佢

佢畀人老強過一定會有陰影
你仲係青頭
放過人地放過自己
你唔會識handle

世上無完美既人事物 包括你

咁姦過介意D乜?

我都驚handle唔到
但我真係好想同佢一齊
唔扑都得

你介意既係...？諗真啲呢點

我都講唔到 個腦係好理性地說服到自己
但我仲係好傷心 又知呢件事冇嘢可以改變
唉。。我都講唔出

同依d 女一齊你預左冇啖好食

我誠實咁講 係老強呢件事
但個腦明明話我聽無問題
因為我怪唔到任何人 做唔到任何嘢
只係可以接受佢
我真係好愛個女仔
但我又怕我會傷害到佢

唔好用「道理」，「應該」黎說服自己，真心面對接觸自己既諗法先，唔係會睇沖唔清。

其實可以怪人，就係個阿叔，點解唔可以怪？對於過去，你真係做唔到啲咩，亦無人可以做到啲咩，因為已經過去，但唔代表你要接受同扮忘記件事，因為呢件真係一件慘事。可以做野既係將來。

但我感覺你鍾意個女仔係認真既，因為你會諗清楚先開始。

詳情係點先，飲醉酒定咩

夜返屋企 係街出事

如何會傷害到佢?

A8你都唔mind, 佢應該冇8手

怕佢有陰影唔肯同你扑, 你忍唔到?
怕佢俾人姦完性格出問題, 日日灰爆/發癲, 嚇親你?
怕佢因為強姦犯奶咗性病?

怕我會俾佢知我心入面介意過
應該好hurt 我係克服到
時間耐啲應該都會淡
但係我冇佢想像中完美
我唔係完全偉大

咁其實A8 8手你係有小小介意啦

人之常情, 要完美就自己一個最好

了解清楚係真係被姦定被ex硬上發脾氣話人強姦。 前者可能有陰影，對性有反感/難以投入，如果你好在意性生活就可能會對你地將來有影響，所以都係其中一個考慮因素

巴打有道理
我應該連自己都呃埋
但我真係好鍾意佢
唔理了

算鳩數啦，你咪又喺度嫌棄人

on9 咁都唔報警，分分鐘係假作出黎

人地對你有冇意思?

有 其實係算拍拖狀態
只係佢覺得自己好污糟

是否被害要睇埋案情。

如果有條女衣著性感舉止豪放同人飲酒投懷送抱任人抽水，離開上房到上床都無抗拒過並表現配合+享受，但瞓醒覺報警告人強姦，我會視被害嘅係男方。

同巴打去到錫下，定係已經做左？

佢有冇唔想做咁

你咁遲先介意 ,唔係掛
你可以做既係 , 扮無野, 安慰佢
祝你好運

有拖手錫吓
但拍咗先1星期
唔知係唔想做
定未咁快做

跟蹤狂嚟
好似已經幾個女仔

冇一個報驚？

連登仔：畀人姦 = 講大話

瑪奇重生做10歲

愛佢要畀好將來佢
過去的佢都唔想發生
希望你可以突破自己去愛

鍾意一個發現佢受過傷 個心底應該會更加想保護好佢

樓主冇處女情意結 到底介意啲咩呢

我第一任就係話比人姦左隻豬 令我更加認真對待段關係 但後尾帽撚左 仲要比我發覺強姦嘅事係大話

好污糟，唔好要

屌你我同你個戲情一模一樣，係咪香港所有女仔都係一擔擔

老實講前面講大話都算，後面話帽撚左真係屌出聲

去上網睇下d ntr片，果d咩調較鬼蓄果d，你接受到就繼續努力啦

你知你心愛既人遇過唔開心既事, 應該要對佢更好去令佢感受番愛,
而唔係嫌棄佢

樓豬不願面對

樓主呢種心情係好正常既
如果你係玩玩下，可能你都唔care佢有無俾人姦
對條女好d啦

點解你唔直接啲講俾個女仔聽你既感受
e.g. 你話你愛佢 但一諗起呢件事就會為佢心痛 有時唔想掂佢佢你諗起以前既事 但你唔想因為呢件事分開 有咩可以幫佢

講出黎唔一定係二次傷害 反而正視咗你應該用咩心情面對同埋如何更愛佢 受害人一早有心理準備俾人二次傷害 樓主你唔好呃自己仲想呃埋人

關你撚事咩,以為人地唔俾人強姦就會俾你屌咩

係On9呀～蝦你～

On9?